[藝用人體學] 到底動漫有咩係唔合理？

歡迎post圖問問題
拋豬引肉

基本上唔寫實嘅我都敢講人體唔會準得去邊
唔係嘅話喺製作上好多難題

你可以話喺畫畫風格唔同
但係改變唔到’’畫出嚟有問題’’嘅呢個結果

呢幅可以見到鳥山明係簡化左人體，尤其喺呢啲大隻到唔合理嘅角色上
而其中一邊乳頭係錯左perspective

喺人體學其中一樣比較困難係要想像邊啲肌肉會變得極發達

無可否認畫出嚟係好睇
好多人會問，佢頭蓋骨會係咩樣?
其實答案大家都知
好多唔寫實嘅公仔基本上係有design 而無 mechanics
譬如賽路路畫風，對眼大到cls
但係有個中心方向，就係順眼就得

只係呢啲風格對於某啲傳統學院派畫家嚟講係唔太接受到
甚至有人話日本公仔根本唔係藝術
咁我自己係有保留啦

我本人就最鍾意vagabond嘅作者

係唔寫實

其實近代有好多都已經慢慢變得寫實咗好多丫，
好似東京喰種呢啲，五官都變得開始真人
起碼有鼻窿先

右邊係

你阿媽係女人

惡之華

咁男主角始終係要唔同啲嘅

對波大個個頭

好似係同一個人

一定係，除非唔係

唔係有馬貴將咩？

今次真係除非丫

係有馬貴將

咪係囉

賽路路係講緊上色風格同大眼冇關係

所有

足球小將比例

你不如問有咩係合理

所以話唔可以以單一眼光睇全部野